熱狗有無諗過下次示威同popo前後夾擊一齊打柒泛民議員？

反正你地區選都係屌泛民擺起top priority
不如下次你地同popo合作啦
先殲滅你地最大敵人
之後先專心反共呀嘛
反正二戰嗰陣納粹德國都係同蘇聯一齊夾擊波籣之後先狗咬狗骨

佢地唔會出黎啦